休班警光顧紅磡無牌酒吧 同袍掃場時斷正

西九龍總區人員昨日（10日）晚上約10時，突擊搜查紅磡民裕街43至57號工廈一個樓上單位，搗破一間懷疑無牌酒吧，共拘捕13名男女，其間竟揭發一名32歲被捕男酒客為休班警員，涉嫌「在沒有領有酒牌的處所飲酒」以及違反第599G章限聚令。消息指，被捕警員為西九反黑組探員，被捕時攜有佩槍。

據悉，該名警員人稱阿達，隸屬西九龍反黑組，目前被借調至衞生署，主要負責確診人士的追蹤工作。警方拘捕該名休班警後，翻查其出勤紀錄，發現他在逗留酒吧時段內，向上級呈報正在執勤，不排除有人虛報執勤紀錄。

另外，有消息指該名警員被捕時攜有佩槍，而且曾飲用酒精飲品。根據《警察通例》，獲准24小時佩槍的警員如飲酒消遣，須把佩槍交回所屬警署槍房保管、或鎖於家中夾萬或有鎖抽屜。另外，指引亦限制警員公餘活動涉足夜場，包括光顧無牌酒吧等損害警隊聲譽的行為。

至於行動細節，警方表示當晚共拘捕13名男女。其中一名35歲姓余酒吧男負責人，涉嫌「無牌售賣酒類飲品」、「無牌藏有酒類飲品可作販賣用途」及違反第599F章被捕。至於另外9男3女（23至41歲）則為酒客，涉嫌「在沒有領有酒牌的處所飲酒」被捕，他們亦涉嫌違反第599G章，獲發定額罰款通知書。行動中，警方共撿獲約146罐啤酒及5瓶烈酒。

被捕警員為西九反黑組探員
果然反黑組先係全港最大黑社會

童蒲

休班警
警察

休班警完未，狗就狗啦屌

已訓斥

喂自己友呀屌你老母!!!

嗱 咁我呢 就係同呢班警員 裏應外合 去揭發你呢 就係呢度嘅主使人 包庇汪洋大盜 意圖謀反

咁都唔識講

借去衛生署都俾把槍佢袋已經有問題啦下話

乜撚嘢係休班警啊，警察同黑警我就識

強姦案都撤控，呢啲碎料肯定冇事

屌你老母自己友呀

點解唔掹熗駁火

黑警做野唔駛你教

原來係放蛇，撤控

話放緊蛇咪得 會撚拉咩

係咪佢開架

想知去飲酒既客點知自己飲緊酒既地方有無牌？

警方拘捕該名休班警後，翻查其出勤紀錄，發現他在逗留酒吧時段內，向上級呈報正在執勤，不排除有人虛報執勤紀錄。

休班？？